今日同女朋友仔飲咗喜茶 再食過袋底撈 去埋公園玩抖音 真係牛逼死了

喜茶+袋底撈+抖陰=人生態度🚬
平安夜唔食呢啲不如食老麥😂

牛逼可否不要死

你咁撚勁 做支那仔就真係牛逼死了

反映香港已失去了自己文化，被內地完全入侵

天日上女朋友仔屋企食即食bin lo
唔抵得呀死毒撚

牛逼牛逼😂😂🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

香港而家嘅文化就係食大陸嘢😂
呢排潮呀清

又知我毒撚 飲喜茶飲到傻咗

跟我呢個行程包你有女

skr skr

666

我今日返咗上去食探🐟
🐮5️⃣🐮👶🏻

🐮👶🏻

🐮👶🏻4️⃣

🕊

6b
下次帶女朋友仔去食

6️⃣6️⃣6️⃣6️⃣6️⃣6️⃣

關校園台撚事?

香港文化咪就係無統一文化
個頭講冬至依頭講聖誕

咩老麥呀，金拱門呀

🐮🅱️4️⃣🐦